{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601537",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대우정"
    },
    "text": "デウジョン\\n\n済州済州市三島一洞569-27\\n\nデウジョン食堂は韓国料理で、営業時間は09:00から20:30までで、毎週1、3日曜日は休みです。 食堂は70席を収容できる規模です。 大郵政食堂は済州市に位置しており、鉄と石釜飯を中心に旅行者に人気が高いところです。 済州島の特産品であるアワビと有名なメニューには、五分磁器の石釜飯とアワビの石釜飯があります。 この二つのメニューは石釜飯とマーガリンがよく合い、アワビ石釜飯はアワビ内臓の青茶色と香ばしい香りが楽しめる相性です。 デウジョン食堂は平日の昼休みにも混雑せず、親切なサービスとさっぱりした美味しい料理でお客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "デウジョン食堂の住所はどこですか？",
            "answer": "デウジョン食堂は済州済州市三島一洞569-27にあります。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デウジョン食堂の営業時間は09:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂は何曜日に休みですか？",
            "answer": "デウジョン食堂は毎週1、3日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂は何席収容できますか？",
            "answer": "デウジョン食堂は70席を収容できる規模です。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂の特産品は何ですか？",
            "answer": "デウジョン食堂の特産品はアワビです。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂の有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "デウジョン食堂の有名なメニューには五分磁器の石釜飯とアワビの石釜飯があります。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂でのアワビ石釜飯の特徴は何ですか？",
            "answer": "デウジョン食堂のアワビ石釜飯はアワビ内臓の青茶色と香ばしい香りが楽しめる相性の良い料理です。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂の混雑する時間帯はありますか？",
            "answer": "デウジョン食堂は平日の昼休みでも混雑しません。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂の料理はどうですか？",
            "answer": "デウジョン食堂の料理はさっぱりして美味しいです。"
        },
        {
            "question": "デウジョン食堂のサービスはどうですか？",
            "answer": "デウジョン食堂のサービスは親切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 343
    }
}